# TOV - Tone of Voice

**TOV** - это тональность бренда. 

TOV регламентирует то, как бренд общается с клиентом, какие слова, интонации использует, как общается в службе поддержки, какие тезисы продвигает. TOV очень важен, если вы хотите звучать понятно и «стройно».

#Бизнес #Копирайтинг #Блоггинг 